宜家d司機10個有8個唔識讓人行波仔燈

我停係度唔係我讓比你行先
係我廢事比你撞死咋
細個明明係點都比路人行先
宜家好多見你停一停佢行先
咁洗鬼要波仔燈咩 用翻紅綠燈唔好？

起實可以同交通警講告鳩佢...嗎？

應該難d

我係港島見10個8個讓行人行先
但係元朗大埔啲私機就真係完全唔讓

行左出去佢就停嫁啦
我平時都係咁
利申 呀叔

安全島黎架，斑馬線死晒啦！

沙田第一城又係咁
唔行出黎係驚你車死我
而唔係我讓你呀屌你老母

快富街出口果條 有車沖緊黎我都會慢慢行
夠疆hi到我 香港d司機真係以為自己大撚晒

有d真係油都唔收沖埋黎

對的士司機黎講轉彎唔打燈係常識黎

唔敢用條命去搏

有d唔轉彎打燈添

嗌你搵路口冇嗌你停丫嘛

大把車去到果d位加油 垃圾 綠燈都呠人痴線

拍片，報1823